初獨遊福岡

第一次自己一個旅行
但係出發前完全唔開心
更多既係擔心香港

今日係飛機上面望落去香港
我覺得香港好靚
但係點解呢一刻既香港會咁

落機之後去食暖慕同family mart既炸雞

今次住係中洲

食完就去咗博多亂咁行，行下100円店同其他鋪頭

夜晚食今半，鐘意食壽喜燒既應該都會識呢間
真係好貴，但係真係好好食，一世都唔會忘記個口感

食飽就搭去天神地下街行下

然後就翻去啦
DAY1完

香港人加油

小心你本passport捱唔到返黎